question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181117124156AAbS3ww, Dans trois mois des élections , macron oublie pas ,, nous ont ne t'oubliera pas , tu est sorti du Louvres , tu sortira en la fermant !!!?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181025183519AAehSOP, Bonjour, J'ai reçu ce courriel de Yahoo ASIA...
C'est un arnaque?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181021093541AAApXHz, Je gagne peu et je veux m'en sortir, comment sortir de l'impasse ?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181021094041AA5lDzL, Mes fins de mois sont de plus en plus difficiles à boucler et pourtant j'aimerais me faire plaisir comment sortir de l'impasse, merci !?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181020092457AACqJK2, Comment gagner dans les paris sportifs?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181020091217AAw3tyA, Comment faire des paris sportifs un 2ème revenu !?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181008220135AAyWV53, Comment libérer le territoire de ses envahisseurs ?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180918102126AA2FukD, Bien que cette question sans cesse déplacée dans corrida par le sodomisé du site ait obtenu une MR...?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601125747AA8dg5G, Et si Dieu existait quand même, pensez-vous qu'il serait aussi con que se l'imaginent les croyards ?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601093622AAr8jIo, Petit message pour vous qui vient du coeur... si si ! c'est gentil?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601142656AAZ8OdR, A part du vin, du fromage et des bagnoles, que fait on en France ?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601144116AAFnRwq, Connaissez vous le village d'Anus en bourgogne ? Comment s'appellent les habitants la bas ?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601074349AACx2Zh, Que se passe-t-il si une mouche tombe dans le café ?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180531190942AAx1n0n, Comment en est on arrivé la, terrorisme, incivilite, cloture et impolitesse, pourquoi les humains ne savent ils plus vivre ensemble,?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180603062634AAOIO0N, Bonjour, Comment récupérer mon compte yahoo c'est très important pour moi Merci?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601082845AAz9Eop, Faut-il interdire le porc, de la mini jupe à voile à l'école ?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180531202234AANlBcc, Et les auteurs étaient pleinement conscients, du caractère erronées de leurs théories; et c'est ce qui me choque?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180531201226AA5W6GY, My husband sent money to Indonesia with a phone number of 85958559609, is that really an Indonesian number?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601155006AA5X2OU, Mon conjoint m a dis qu il m autorise à avoir un amant ! Ecq c est normal ?!!! Ça me rend vachement triste?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601144015AAz4Oiv, L amitie garcon fille est elle possible quand la fille est tres mignonne? (il m a demande si j avais un copain, me fait des petits regards )?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601131550AArkA7g, Il etait sympa ted bundy?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601104558AAEUs83, Les femmes recherchent des hommes endurant violent , pas des gamins comme moi?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601095615AAQUEK4, "Au cochon rose", c'est le nom que j'ai proposé à un ami qui compte ouvrir un café sélect mais voudrait dissuader la venue de clients arabes?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601072929AAb5xXz, En 1940 l'entrée des Allemands à Paris n'a pas attristé les diplomates américains qui ont longuement soutenu le régime de Vichy et Pétain?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601154007AAt08cA, Ma messagerie Yahoo est piratée depuis ce matin . Que dois-je faire?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601141741AATJYVl, Ma voisine octogénaire se nourrit exclusivement de ma semence, que faire?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601131315AA51bD6, Le missionnaire est une position qui n'est pas pratique pour un homme débutant?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601110742AAzzStZ, C'est qui ce con qui renvoye les questions vers la rubrique Chiang Mai?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180531195909AAEMHAz, Quelles seront les conséquences heureuses de cette décision de trump pour les européens?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601091130AAJmoBt, Bonjour, qu est ce qui est le plus économique :: peinture ou rouleaux papier ?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601153634AA0wAox, Monseigneur oupppsss aurait t'il eu un fils caché avec une de ses nonnes?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601152119AA4ghgt, Qui a dit que les hommes ne faisait jamais le ménage?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180531192524AAEUjsY, J ai change de tel et je ne peux récupérer mon mot de passe comment faire?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601100508AA2M2bF, Comment vous vous êtes sortis de votre fatigue chronique?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601094523AAAFBpE, Pourquoi la vérité libere?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601091342AAS4nyl, Merci de me contacter sur mon adresse mail impossible de vous joindre Je viens d'être piraté?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601081200AAtN5xi, Je ne recois plus de messages ventes privees publicites genre groupon et cela depuis connexion avec oaht?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601081112AAQ0Bor, Je n'arrive pas à ouvrir ma boîte de sardines à l'huile ?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601053837AA0eAUE, De quelle nationalité est Karl Marx?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180531193346AAOJjQf, La photo de gauche ou la photo de droit ?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601180351AASTUe6, Vous lui confierez votre vidange?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601150618AAWuoX6, Que pensez-vous du poil de l homme et du poil de la femme?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601134623AAxMDSw, S Espagnols ,ont réglé le probleme de la retraite?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601104557AAubqak, Bjr part hasard?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601072121AAFLb2m, Bonjour, Comment faire à partir de la page d'accueil Yahoo pour aller sur ma messagerie AOL ? Merci
Cordialement?
question45, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180601061843AAjI3gi, Parametrer les options?
question46, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180316134816AAMieas, Pourquoi mon ami Tunisien sent fort du bec ? c l odeur de la bas ?
question47, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170811171537AAFA0Bm, CONNAITRE PRIX AU METRE CARRE D UN T3 H L M A FROUZINS 31270?
question48, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170727160948AAaUzHX, Quand je rentre dans une boucherie je me sens pas bien alors que j'aime la viande est ce normal?
question49, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170108233205AACZfaC, Je propose d'éclairer l'Univers non visible (non observable)?
question50, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161008130541AAshiH2, TELE-MARKETTING : Quel accueil allez vous réserver aux témoins de Jéhovah qui vont essayer de vous recruter par téléphone?
question51, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160719040937AA8NgZZ, Combien de temps peut-on conserver du vin rouge?
